岩岩睇完獅子王有感

結尾辛巴下定決心返屬於自己既地方復仇
保護身邊既家人朋友， 拎返原本就係屬於佢自己既王位
香港人都要好似辛巴咁， 唔好怕， 有好多同路人同行
何君妖呢d人既下場就會好似刀疤咁

Hakuna Matata